HSBC 打黎查戶口

有無人都收到電話？
佢講得好好聽叫更新個人資料和交易詳情。
之後你戶口一條一條數會係咁比佢查你要黎做咩
係咪商業用途？

聽完呢個電話轉個頭， 我轉個頭已經過晒D錢去citibank
真係怕左呢間野

EDD